星球大戰 STAR WARS 集中討論 (3) May the force be with HONGKONGERS!!!

星球大戰

LIHKG

《星際大戰》（英語：Star Wars），中文可簡稱「星戰」，是美國導演兼編劇喬治·盧卡斯所構思拍攝的一系列科幻電影。同時「星際大戰」也是該系列電影最早拍攝上映的第四章故事的原始片名。

星際大戰日

星際大戰日（英語：Star Wars Day）是一個於5月4日舉辦的非官方紀念日，慶祝由喬治·盧卡斯所創作的電影系列《星際大戰》。慶祝該紀念日的人們透過媒體等管道來傳遞慶祝氣氛。該紀念日選於5月4日舉行的原因來自於《星際大戰》電影中的一句經典台詞「願原力與你同在」（May the Force be with you），影迷取其諧音，變成「於5月4日與你同在」（May the fourth be with you），將當天訂為紀念日。

上映

STAR WARS：天行者的崛起

《STAR WARS：天行者的崛起》（英語：Star Wars: The Rise of Skywalker），也通稱作《星際大戰九部曲：天行者的崛起》（Star Wars: Episode IX – The Rise of Skywalker）是一部預定於2019年上映的美國太空歌劇電影，由J·J·亞柏拉罕執導，並與克里斯·泰瑞歐共同編寫劇本。本片為2017年電影《STAR WARS：最後的絕地武士》的續集，「星際大戰後傳三部曲」的第三部作品，同時是「天行者傳奇」的第九部作品以及最終章。

電視劇

mandalorian

《曼達洛人》（英語：The Mandalorian）是一部美國太空歌劇網路電視劇，其題材取自喬治·盧卡斯所創作的《星際大戰》。故事發生在《星際大戰六部曲：絕地大反攻》事件五年後。該劇主要由強·法夫洛撰寫劇本並與戴夫·費羅尼、凱薩琳·甘迺迪與柯林·威爾森共同擔任執行製片人。該劇於2019年11月12日在迪士尼+開播

留名

你番翻去hot toys 個到la
真心煩

傾星戰唔得？
想搵你學野咋啵

做咩上個po嗌晒大交 都係討論下套劇有咩可能性啫
分分鐘obiwan仲會好似漫畫咁同Vader再見一次面

三師徒

條傻鳩低能到cap圖
上個post周圍辣火頭
由佢單機算

其實我覺得可以討論 唔明點解起曬角咁，咁明明Star Wars所有野都係連貫，動畫有又真人照理就唔應該重疊。就算flashback都唔岩時間

可以打多次maul既，反正果佢he's alive任佢點講都得

傻得過你

2月就有s7
不過樓上隊長應該唔知s7咩黎

星戰post 貼番星戰野
就叫人走 又話辣火頭

典型藍絲思維

好過rose la

Jar Jar冰唔出聲都還好
Rose真係見到都唔開胃

mesa dark lord of the sith
mesa darth plaguis
yousa will avenge mesa

留名等睇耶穌傳

下年先上？

到而家都未有trailer
(網上嗰啲全部真係耶穌嚟)

以作品數量嚟睇
ST似乎贏咗SW

SW只係得mando
kenobi套劇得個講字
拍緊未都冇人知
電影新trilogy要等到2022
(kathleen份約簽到2021)

ST嚟緊23號搬返picard出嚟
burnham season 3都係今年出

SW呢邊真係死氣沉沉
(一日未擺脫迪迪尼，都唔荒有好嘢)

St fans見到sw比jj搞到咁
心都涼曬

當年JJ都想搞彎ST
可惜ST本身有平行世界論
片商見勢色唔對
即刻開條kelvin timeline出嚟
由得JJ自己慢慢玩
但唔知佢係唔係覺得唔好玩
玩玩下放棄埋，套ST4遙遙無期

真心覺得JJ係專門搞破壞嘅導演嚟
RJ純粹係幫佢伸多一腳

如果迪迪尼肯尊重EU世界觀
其實fans可以好buy
但佢偏偏要同EU fans作對

講真，而家啲大IP
多數都係靠出game嚟賺錢
DC蝙蝠俠出咗個arkham
Marvel由mmo轉戰手機game
SW同ST都各自有mmo
兩隻game都超過8周年

出game唔洗整道具
單純motion capture
反正而家啲電影都係靠綠幕CG
同整game冇分別
反而game投資細迴響仲大
特別係mmo，可以持續吸新玩家課金

Arkham重要未完
黎緊又有新作

你以為小丑死咗就玩完
錯了 仲有小丑女

btw，小丑女又有新戲上
今次個look好似仲老過上次

屌好撚想睇貓頭鷹法庭
不過HQ今集個look完全唔掂 條褲

Margot今集個妝化到好老
好似成40歲啲老G咁
btw, 套戲有耶穌kenobi份

睇返S1 Jar Jar個集，咁撚豬都死唔去你話佢唔係扮野都唔係啦

Jar Jar grow bread
Jar Jar is a man
Jar Jar is dark Lord of the Sith

等睇佢俾班女狂揼

Don't bully our Lord Jesus.

啲鬼佬整fans film真係好勁
四大宇宙IP大亂鬥

I乜野P

intellectual property
唔係 IP address

咪用埋d支那字啦

請問邊到有支那字？

大佬，英文嚟㗎
branding, franchise, intellectual property

A franchise is a brand. At the heart of that brand is the franchise's intellectual property, usually a logo, image or trade mark that makes it easily identifiable and recognisable. A franchisor's aim is for consumers to enter any of its franchised stores and receive the same experience, nationwide.

唔好因為支那人講嘅嘢
就斷定某啲字詞嘅出處
事實上廣東話有好多嘢都冇翻譯過
你用品牌，但對翻英文係brand
你用產品，對翻英文係franchise
係概念上，我哋確實冇字去形容IP

香港唔係不惱用開產權版權咩？

四大產權大亂鬥
你唔覺得更加支那咩？
當然，呢個case你都可以用返
四大品牌嘅

香港人用字不嬲都中英文夾雜
反而支那係近二十年先開始
當然，我哋都應該發明啲新字
去追返上個時代

無計，見親都係支那用呢個字

屌人用支那terms仲要收負皮咩年代

其實唔應該用知識產權去形容一個系列

差別待遇

似係bot嚟，我啲回覆都間唔中有

分分鐘係條私怨撚俾

it isn't about the whole series.
it just borrowed content from different brands/franchises.
you may use brand/franchise, but I found it more suitable in using intellectual property. cause it isn't even part of the official franchise. it just a fan made, a derivative work.

啜地巴嚟緊會唔會開post傾picard
amazon prime video係唔係有得睇
知唔知個故事設定喺咩年代

幾時播？ 連登st fans 更小眾

呢個月23號 premier

早幾年JJ條膠粉timeline
都吸到啲迷妹睇靚仔嘅
picard真係老餅嘢嚟
就算佢張poster
睇落去都似X教授老人與狗多啲

四大IP大亂鬥，ios組隊android大戰windows同linux

到時開，話時話discovery s2先睇到一半

傾返星戰好冇

好，仲有冇人玩swtor

正常應該係
windows+android vs. linux+ios
(以系統security嚟分隊)

佢可能google緊咩黎
Btw依排玩番battlefront 2

canon漫畫係話anakin老母係皇帝用原力搞大?

唉，點解香港而家冇人玩swtor
嗰時個台港公會都仲有人
而家成個公會得番我一個

Battle front 2就有

Ps4？

香討無曬人？
當年swja都係香討搵

係
玩主力艦同英雄爭霸多

btw, swtor = Star Wars: The Old Republic

係一隻由BioWare推出EA營運嘅
多人線上MMORPG遊戲
屬於擴展宇宙(EU)/傳奇(Legend)
非正傳劇情

時代背景為雅汶大戰前(BBY)4000年
舊共和國同西斯帝國交戰時期
遊戲圍繞科羅森條約Treaty of Coruscant
簽署前後所發生之變化

遊戲採用免費+商城，或月費制度
曾經付月費，或曾經商城購物
會成為perferred status
可保留原有附費時之已解鎖內容
因此，有很多玩家會選擇課金一個月月費
解鎖所有月費權限及DLC內容
然後就斷供做perferred status

Id？
英雄戰main邊隻？

佢自己vision話係我覺得唔係

個作者見大部分人話係
跟住出左黎澄清話唔係

當年jka多人玩到有公會

又係佢就太神化pals玩爛左成個故事

我好似無入 玩幾鋪就好暈 無咩點深究
但佢個單挑好撚有滿足感

有一關係困喺個基地某間房
要解迷先出得返去
我成日用嗰間房嚟練劍
自己spawn啲npc出嚟打

唔知有冇人有玩過呢隻

當年係SONY出，星戰第一隻MMO
冇記錯好似要練到lv35先有得用lightsaber

training map囉最好玩係拎左ths之後個五關，多sith多到

呢套d 動畫好j到

好多鬼佬都覺得食樹皮應該搵
呢間動畫公司(Blur Studio)拍套星戰CG電影

我就係諗
如果係 咁ben同rey咪姐係親戚?

係唔係親戚都唔緊要啦
唔嘴都嘴咗啦
反正ben都

係真既skywalker都係palpatine添啦
不過vision既setting不嬲都已經係可以被manipulated

而家好似剩返rey同finn有原力
定係其實個個人都有

只要心存善心，人人都係skywalker

聖母論最岩，
其實如果用番jj個plan
大佬係son咁會正好多

打聖殿個到正撚正

話時話ep1個making of講老盧點desgin 絕地聖殿好正
成個ep7-9完全無呢d野

又咁講 有其他人有原力係冇問題既
只係唔好又係冇練過就好撚勁就得

rey無練過都好撚勁

成個Coruscant得返
swtor可以還原到
swtor真係星戰fans
成40年嚟嘅心血結晶

I am all Jedi

所以jedi係race，但係madalorian係creed

no
jedi is everyone
included crazy people

最新預告
當年睇明珠台播

好睇過ep9

Siege of Mandalore

希望做到Ahsoka經歷order 66啦

Ahsoka重心

時光飛逝

This is where the fun begin

同一日黎??

睇返S1覺得佢好煩

但時間線係ep3之前？

Siege of Mandalore同order 66同時進行

n年前話唔續果時
放咗d完成咗一半既cg出來
依家個season係咪用返果時個故仔？？？

唉 無期望就唔會失望🙃

個臭西dklm

本應在2020年夏天開始拍攝，發生在電影《EP III》八年後的Obi-Wan Kenobi 影集，因劇本問題而暫停製作。

引述 Collider 消息，Obi-Wan Kenobi 影集系列影片已被擱置，在倫敦Pinewood Studios工作中的製作團隊被暫時解散，也沒有再次復工的時間表，有工作人員更指出：將無限期擱置。

消息指出，Lucasfilm總裁Kathleen Kennedy及製片對劇本不滿意，接下來將進行劇本重寫的工作，並以今年夏天為完成目標。

影集的時間線設計在電影《星球大戰前傳：黑帝君臨》（Star Wars Episode III: Revenge of the Sith）八年後，預計 2020 年夏天開拍。由 Deborah Chow執導，Hossein Amini編劇，播放時間有待公佈。

屌
搞鳩完正傳
又想搞死埋obi wan

又係呢個臭雞

臭西

重睇返Clone Wars S1 S2 覺得有D攰。故事好斷斷續續。
而且Anakin同Padme真係好撚煩班Jedi又打仗打上腦

又係呢隻死臭閪

Clone wars好好睇
追到season 6
差少少阻止到order 66

仲有rebel series未睇

ahsoka走果幕

睇clone wars好過ep8
食屎啦垃圾導演

想問temple guards係咩人組成？
佢哋支lightsaber型撚到
但非jedi點拎水晶整劍？
thanks

They are not Jedi bu also force sensitive
I’m guess they got the crystal the way like the Jedi did on Ilum

點解rebels啲畫風咁柒
ObiWan Yoda睇到眼都突
成輯嘢係ahsoka嗰樣正常啲

越睇越傷心

原版正好多

迪士尼真係冇樣好
Rebels啲片頭片尾又柒
啲畫風不敢恭維
而家睇到Season3
好似睇緊單元劇咁

等睇clone wars s7算

二月中

啱啱追完the clone wars
Rebels啲畫風真係好難頂
等tcw s7

內容都係
對比起Clone wars s5,6
差好追
Yoda嗰兩集jeng到

睇緊rebels第一集
啲Wookiees中輻射咁

諗起clone wars Wookiee youngling

啱啱睇到Netfilx有ep8
飛咗幾幕嚟睇
真係嘔多次血
屌你老母迪士尼
冇樣做得好

有冇人玩緊battlefront 2
今日大更新

有咩玩 想入

英雄戰為主

木lightsaber

有咩更新？
玩完Jedi fallen order 想玩下其他

出左兩隻新英 bb8同bb9e
跟住我屌佢老味個臭系 nerf撚左anakin同白仔
改左啲ui 平衡下啲兵種咁 個更新4gb幾架
跟住下個月就remake leia

冇Battlefront2 100蚊買隻二手抵玩？
本身都買返兩隻ps2 Star wars game玩
玩完fallen order好悶

100蚊都算抵
不過我玩ps4 唔知pc啲場多唔多人
反正ps4就keep住多人

睇完rebels
唔識形容
除咗認識多咗帝國啲嘢
同埋Vader vs Ahsoka之外
睇唔出有咩特別
Skip咗佢都得

終於可以睇住Mandalorian等Clone Wars S7

遲啲會有Sacrif
最好重製埋Rey同出skin

Sacrif邊到講架
不過rey唔洗重製啦 上個patch已經執靚左樣
隻野又屈 長期排top5

睇Youtube炸應該係Capital supremacy

想Rey可以用原力閃電

咁癲 好難想像動畫真人化
Rey再改就變到好似dooku咁玩單挑 勁到痴線

你咁講Clone wars S1-S2都可以skip

Rebels啲畫風好難頂

睇多幾次就習慣，Clone Wars S7都類似Rebels果隻rendering所以

How Star Wars: The Rise of Skywalker Should Have Ended

而家有冇地方可以睇番上一季clone war?隔左太耐怕遲d跟唔番劇情?

天命之決正好撚多

起碼 poerey 呢個 ship 點都好過 reylo
同埋個故仔都唔會為執漏而拍

蘿絲並沒有淪為背景人物，會俾幾多人屌

同意 就咁睇完個啲concept art都覺得已經好過第九集

呢個應該會cut

Rose不了

就咁睇係幾正，但侏羅紀條友拍出黎一定好撚柒

後半場都係finale大戰，諗下都攰

Poerey 仲突兀過reylo, 但原劇本睇落合理過the rise of Skywalker 好多

睇黎無deleted scene

peofin onlyyy

咁要怪Ryan johnson
佢拍ep8拍得好地地就會拍得成origin ep9

Bad Batch

有冇巴絲知邊度有得睇season 7

香港地區而家得台灣支那網only
不過好似未有更新

終於有season 7

巴打睇左？

睇左了

求link

May the force be with you, always

CT-1409

99呢個名改得幾好

迪士尼今日正式宣佈the high republic